\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Allzeit bereit}
\index[in]{Bundeslied CPD}

\beginsong{Allzeit bereit}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/allzeitbereit} 

\beginverse 
\vspace{0.4cm}
2. \chord{C}All\chord{F}zeit be\chord{C}reit, dem \chord{C^7}zu entflieh'n, was \chord{F}mir das \chord{B}Herz \chord{F}bef\chord{C}leckt. \\
Nichts \chord{A}Schlechtes \chord{d}soll mich \chord{G}abwärts \chord{C}zieh'n, \\
\chord{F}hoch \chord{C}ist mein Ziel \chord{G^7}gest\chord{C}eckt! \\
Gott zu lebend'gem \chord{g}Eigentum, sei \chord{B}Leib und Seel ge\chord{F}weiht, \\
zu seines Namens \chord{B}Ehr' und Ruhm, all\chord{F}zeit, all\chord{C}zeit be\chord{F}reit! \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{C}All\chord{F}zeit be\chord{C}reit! Wahr \chord{C^7}sei der \chord{F}Mund, unwandel\chord{B}bar \chord{F}die \chord{C}Treu. \\
Rein \chord{A}sei das \chord{d}Herz, fest \chord{G}sei der \chord{C}Bund, \chord{F}der \chord{C}Wandel oh\chord{G^7}ne Sc\chord{C}heu! \\
O hilf mir, Gott, du \chord{g}starker Hort, dass \chord{B}ich kann jeder\chord{F}zeit \\
erfüllen treu das \chord{B}Losungswort: all\chord{F}zeit, all\chord{C}zeit be\chord{F}reit! \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
    Worte: Hermann Mettel, aus dem Bibelkreis-Liederbuch, 1927 - Weise: Johann Jakob Heinrich Lützel\\
    FU: Nr. 1 LB: 14 TS: 4 PI:\checkmark
\end{angaben}